覺唔覺達哥成件事係眼紅人地賺到錢

講到咩唔尊到創作又而樣果樣
根本自己唔重視YouTube
唔知可以搵咁多錢
而家知道就想自己拿返黎搞
之後講到好慘 企曬係弱勢咁
講真 咁清高咪講明唔準收繼續比人搞
或者叫其他兄弟做囉
一句到尾咪又係錢佢怪

如果係你自己會點 將心比心

你同你個名好襯

正能樣

你班小學雞除左罵人仲識咩呀

唔覺

好簡單 你試下連續做直播5年
星期一至五 每日二小時
之後同你講有個你三唔識七既人因為你咁做
上左車 樓都有埋
你再諗返你個Post講緊d咩

講多無謂，backup佬嘔返舊錢出黎

我覺得拿返係無可口非
但真講到好似受害人自己沒責任咁
真係講唔過
真心 如果成件事人地無收錢會唔會咁多野罵
講到尾咪又係為錢
講到自己好慘咁 真係好難睇

香港有樓主lee仆街申手黨真係無撚得教

如果係因為錢佢神早可以搞鳩backup佬

人如其名
講緊樓主你

咁apple夠發明iPhone
用iphone賣case係咪又要分錢比Apple?
邊個唔重視個market先？

早點訓啦小朋友
除左罵人仲識唔識以理服眾？

屌你老母依家個backup佬係為興趣？咁撚勁咪自己拍片放上Youtube 靠人賺錢

點解仲有人應..
呢d特登廢up既傻人由佢自己推飽佢啦...
唔該兄弟唔好再應

唔好轉移重點
我無講過backup佬岩

其實點解達哥唔一開始就自己back up

負皮上一頁足矣

達哥唔開台 你屎都無得食啊

咪係囉
Btw終於有人識字

google上年已經contact達哥話比佢聽backup佬賺幾多，如果佢有心係要賺既一早自已up啦，而家係條友變本加厲，唔經達哥想拎官方認證仲要加多d廣告，咁仆街既行為係on9仔(你)先會覺得冇所謂，咁既情況正常人都會自己做番啦

唔好意思 係真係要畀錢蘋果

達哥段文開頭已經解釋左啦。一早有兄弟幫佢backup,仲要冇賺錢

就黎十八區都有個金城武

都話我無講過backup佬岩

負皮 上一頁 屌都廢9事

你就真係唔撚識字喇
聲明咪話撚左twitch本身有full backup囉
入返你老母個閪 拎返你個腦先啦

企開d啦屌你老母

你老母比狗屌 扮撚曬野up埋d廢話

其實佢有咩責任呢？自己唔用backup賺錢就係罪？
同埋除左錢，仲有為膽氣囉。

就算case要
Iphone都有好多引申需求
點解成日要針著例子

垃尻圾樓主無撚腦
同搵錢backup撚一齊仆街死

所以咪話係佢一早唔重視YouTube 囉

求下你地唔好再應
次次達哥有咩事奉旨有on9出黎9up架啦仲未慣咩 留底負皮好走啦

都無話佢有罪 你做咩紅

而家d人屌緊既係backup佬冇道德可言，同達哥有冇重視個市場有咩關係呢？

賣iphone都搵到錢，我就唔信apple搵嘅錢會少得過賣case嘅人
不過既然你咁鍾意舉例，不如聽下我呢個？
你喺條街賣藝，點知有條撚樣走嚟拍片，利用你條片賺到上埋樓，你就仲係on99咁日日賣藝，每日賺得果雞碎咁多，你又覺得公平咩？

除左罵人仲識唔識講道理

你既例子/論點都好無理姐 性質唔同點可以咁樣比
仲叫人以理服眾

咁其實點解咁多人睇呢個back up佬

冇人話你有講過backup佬o岩
仲有達哥自己upload既backup係唔開廣告架on9仔，睇清楚成件事先開post啦柒下柒下咁

你拎週邊產品黎做比較 搵例子都搵得差過人 YouTube backup片會唔會係配套產品
你要比較就拎山寨iphone比啦 但呢種情況
蘋果可以告尻人

咁你而家未經片主同意成段拎去自己頻道播
有錢賺既話即係商業行為 告尻你都仲得
認真你尻夠未
正撚樣

又話要講道理？答下我啦

識唔識分眼紅同睇唔過眼？

用下腦啦 咁都要問

D人想睇達哥既片，係YouTube search TAT, 禁 underground dv 既page根本唔會出現

吓 事實係本身d錢係佢嫁喎 唔根本唔存在咩眼唔眼紅

屌你老母你無敵架喎，人地用事實講贏你又話點解要咩（針著）例子
人地解釋俾你聽件事你又話：我都無話backup 佬啱
咁講閪呀？
摺撚埋啦你老母弱鳩智，好無？

都唔係講緊公唔公平
我都話達哥要拿返都無可口非
只係佢自己一開始無重視YouTub而個 market
咁佢自己係咪有責任先

達哥如果一開始就自己back up，無人會覺得佢為錢，宜家成件事就搞到好似達哥因為錢踢走back up佬

都係上年開始睇達哥 係YouTube search 頭幾條片就係backup佬 一直以為官方

好想知佢實質收左幾錢

仲想扮到自己係受害者
夠薑刪除哂全部同達哥有關既back up片
捐哂全部相關收益

咁家陣達哥咪盡返你講既責任自己做youtube backup囉

達哥根本冇出過聲就比backup佬同班小學雞搞
迫於無奈先要出黎交代，達哥點樣眼紅人地？

我覺得睇backup 佬既人先無腦 理解唔到無腦既人係點諗

條友真係好撚無恥

咪係囉 個個一味盲屌
又唔諗下自己都有份搞到咁
達哥自己都有責任
講真佢唔做咪比人攞左去做囉
怪得邊個
你係出品人 而家拿返咪返拿
講到好撚慘慘豬咁 搏乜撚

無可厚非 讀多幾年書啦小學雞

咪係囉 我唔撚信達哥攞返自己唔收錢呀

有數得計，你預50萬以上啦

其實好無謂
人地講完 你又唔信
點討論
人地為開心 打機
最終搵到錢 就將人地做既野全部係為錢
同廢中親中廢老有咩分別？
係唔係都話反對政府既係美國佬
又黎智英一樣反智
反政府既都係為錢既

就好似你老母比狗屌生左你
你話係你老豆屌你老母先你咁
道理一樣就係咁簡單

你條撚樣個腦裝草
有撚責任咩
講到尾 你有冇問人攞授權先？
冇就唔該收皮喇

正撚樣咁7蠢，唔知iPhone case係要版權費
用得老繁多啲人，個人都係蠢啲

即係比人侵權仲要係自己責任
咁你老母比人強姦係唔係佢冇重視自身安全
咁佢有冇責任 講到好撚慘慘豬
你同你老母咁講睇下佢又受唔受

覺唔覺樓主成件事係眼紅達哥賺到錢

咁佢而家拿返咪拿返囉，你講乜撚姐？
眼紅人地呀你？

咪就係，而家錢就佢袋，氣就達哥受，點會唔慘

屌你樓主正係識回對自己有利既留意

之前係好撚人支持backup 佬，反屌返達哥呀。 明唔明呀傻西

唔好轉移重點啦
Iphone大把引申需求無比錢Apple 喇
都大把人無比返錢Apple

原創者收錢都俾人屌
小學都未畢業嘅智慧真係同人猿差唔多

樓主老母唔識保護自己
被姦抵撚死
祝全家被姦

例如呢

小學雞除左識罵人仲識咩？

佢冇開營利架柒頭
搞清楚YouTube廣告先運作啦
缺乏存在感嘅小朋友

喂阿哥，簡單小小
首先，林生開唔開youtube係佢嘅問題，唔代表有人可以用「方便觀眾」之名幫佢代理YouTube channel
第二，「方便觀眾」、「冇錢賺」亦係backup狗自己講出嚟，結果呢？就係收割人地做嘢嘅成果。唔好同我講啲咩打兩個鐘機有幾辛苦，唔啱你又試下日定時定候打兩粒鐘機仲要全程9up，睇下你捱到幾耐？
第三，你舉個例根本就不倫不類。

樓主刺激討論姐 d 點佢根本無可能唔用歪理駁到

條撚樣都on撚鳩，個腦轉唔撚到

跟你邏輯思維諗野姐

根本唔撚係錢既問題，達哥自己搵唔到錢咩？而家比人利用完，再幫對方受埋氣呀屌你老母！死窮酸撚先話乜撚野錢作怪

達哥從來都唔想表態,
係backup佬係到叫春，之後就有班on9仔果日係chaetroom洗板叫達哥交代，先搞到達哥要出黎講咋

正能樣真係正能樣，冇腦

慘既係比人偷野唔計較仲要比個賊同班小學雞屌返轉頭

恭喜樓主，你真真正正係一個仆街支那人
完全唔用腦諗野 連邏輯都無

你咪放長雙眼睇下第日收唔收
達哥都出賣過兄弟咁多次啦

達哥拎返自己做又真係冇開廣告啵
樓主點睇

班盲反 屌撚完達哥 比班兄弟屌完又潛水

全部盲反死全家

達哥唔重視又點 依加係俾人偷創作成果去賺錢 唔重視就可以偷? 依加拎番黎自己做都話係眼紅根本d野就係屬於達哥用番自己名義有咩問題呢又?

我都無支持backup佬

而家講緊backup 佬e件事呀
你如咩果姐

咁你都講唔通

達哥收左錢未？
無你開乜尻post呀

有呢件事存在唔代表呢件事合理
無俾apple 捉到係果d 人好彩

你唔屌條女，係咪其他人係咪可以拎嚟屌呀

日本game唔重視支那市場, 支那game公司山寨日本game揾錢 冇做錯度, 係日本仔有問題

支那狗就死返支那啦

屌啦 依家人地攞返黎做
又比你話眼紅 想賺錢
咁以你高見 擺定唔撚攞呀

佢真係好撚慘呀但唔係因為錢呀
佢無啦啦比你呢啲垃圾小學雞屌呀 但佢根本無做錯
佢搏你老母比人屌死呀

喂，係呀，收錢呀，咁點呀？
你眼紅人地呀？

你不如話達哥遲啲做埋特首出賣香港人
自己柒左就係到假設

現實中真係冇人理你咩
要上嚟搵存在感

多謝樓主提供笑話

達哥原本就諗住一路隻眼開隻眼閉唔追究
係條撚樣挑起事端矛頭插哂落達哥度達哥先開口反擊
俾人踩到上心口，扮慘？

你智商低就梗係唔會明啦，
讀多幾年書先博存在感啦

我無話可以比人偷
我意思係佢自己無重視需個市場
你唔做自然有人做

唔撚覺，你老母當你發明左樣野，被撚人攞左嚟私有化加搵錢。咁你唔撚服，係咪叫眼紅呀？
係咪讀左咁撚多年書都唔撚識是非黑白呀？

簡單答我係定唔係就得架喇

咁唔係錢問題咪由人繼續做 咪玩我啦

咁即係達哥而家有冇youtube賣廣告賺錢呀?
屌你老母

咁同眼紅拉到關係麼？

1. 達哥做既片同channel係無廣告 無收錢

2.達哥本身唔知果條友放D backup片係會有營利

3.而家係造影片既人明明唔迫人睇廣告收錢 但比人dl左去賺錢

4.達哥同google本身有搵過佢好多次傾版權 但成年都得唔到回覆

仲有咁多人應

樓豬都唔知係失憶定唔知自己講緊乜

咁而家重視呀，攞撚返黎做呀，咁點撚樣？

你講，做咩？ 偷片？

佢腦殘，冇辦法

放長雙眼睇

咪撚理樓主條傻鳩啦
同佢講都晒鳩氣
柒左仲要死撐

唔重視個巿場，唔做咪比人做
佢唔重視條女，唔屌咪比人拎去屌囉

咩叫你唔做自然有人做?依加d片係達哥 得達哥同埋授權人士先有權做 其他人做都叫偷 你個logic係咪你老豆唔屌你老母 其他人就可以屌?

睇住你老母先啦
萬九幾日排緊隊喇

幾時如果呀

我幾時有罵佢收錢呀

點解樓豬重要死撐落去

不如叫樓主入撚翻佢老母個閪再重新生翻個腦喇

你老母真係辛苦，對撚住個on9 兒童咁多年

比多幾個飯蓋佢

一句講晒 hater gonna hate

muv1668 夠backup 自己整精華整左咁多年啦
你又唔見達仔屌佢？
老老豆豆達仔如果真係志在果啲錢
一早就屌柒backup佬啦
tatfifa，tatbackup呢啲youtube channel 都keep 住有upload 達仔啲片
達仔都冇講過任何野
依家係google 要求達仔個youtube channel 渣番正旗
而backup佬拎左達仔個朵仲認証埋tim 呀
屌你老母backup就backup，你開youtube channel 收埋錢都唔緊要，依家好似係幫緊佢免費打工咁
舉個例依家係backup佬拎埋達仔身份証黎出糧呀
俾你都嬲啦

所以咪話backup 佬唔岩
我係想指出 有d野係個pool大到自己做唔曬
總會有人做而啲野

辛苦伯母。好同情佢有個咁嘅腦殘兒

屌你老母，你係未選擇性失明。
已經有兄弟幫佢backup,仲要問左達哥同唔賺錢呀

咁你條女要走 你自己有無責任先？
你有餵飽條女會唔會走呀？

眼紅人地用自己野無添加賺到錢？

樓主而家柒到要捉字虱先覆到人

樓豬 你自己重整個立場先講嘢啦 你自己都唔知自己講乜 睇到都好撚慘 平時你啲朋友對住你一定好谷尻氣

咁一切無咪錢作怪先？
如果無人睇backup仔有無錢賺呀？
咁點解backup仔咁多人睇呀？
因為達哥自己沒做呀
咁怪得邊個呀？

咁你條女俾帽你戴, 你好好地反省下啦, 綠帽狗

樓主文盲？定係比龜頭遮住左對眼呀撚樣

佢一開頭就話錢作怪 眼紅人地賺錢
唔撚知達哥原來唔會收錢
兜撚到咩
好撚柒呀 捐返入你老母個閪咪撚出黎啦

你答左我邊個責任先啦
淨係一味無到怪人

所以咪叫你放長雙眼囉

有資格做既人得達哥一個呀 on9

( Show Blocked User - 正能樣 )

都唔撚知佢係咪支那中坑黎

嬲撚到打錯字
肯定手都震鳩埋

唔係講你條女比唔比其他人屌，係講緊其他人應唔應該屌你條女
而家啲片會因為佢唔擺youtube而自己走左去youtube咩
你講緊情況就係咁呀，明未呀

公道講句人人都為錢架啦

所以咪話無可厚非囉

條能樣駁唔到果d全部無視

似中一中二以為自己好撚醒嗰d 白痴仔多d

我從來無講backup仔岩
為屌而屌既都睇睇第一頁先

佢根本唔知自己講乜

唔睇你第一頁，睇你個標題都值得你比人屌啦

咁你有能力可以改變架嘛
你自己有無珍惜條女呀？
無珍惜比人溝左去就係到怪人

達哥自己冇做 人地拎黎做
依家佢自己拎返黎做都完全合情合理
達哥幾時有怪過back up佬？
睇返佢篇回應完全冇怪佢既感覺
你就死都話達哥係唔抵得人地有錢收而眼紅

屌你咩
樓主駁唔到喇

你回乜鳩嘢呀，諗撚清楚未呀，你老母？

除左罵人仲識咩？

屌呢個真

罵人對你有咩幫助？

即係你可以咁大方拎條女出街比人屌？

你係咪覺得自己睇得好透？

睇返樓主啲舊post 就知佢幾咁on9 同 存在感低，難得宜家開呢個post 抽達哥水 可以咁多人覆，冇道理都鳩駁啦， 一陣冇人理佢，佢又要做返冇存在感嘅廢人

你覺得同你條on9 兒童可以正常討論到咩？
屌鳩你都係無可厚非

backup佬應該申請逆權侵佔
偷左片咁耐都無事無搵佢
即係d片根本屬於backup佬

幫樓主回:駁唔到

放長雙眼睇
咁達哥真係唔落廣告你係咪lan返入你呀媽個肚到呀

又「沒做」、又「拿返黎做」，
屌，係wechat溝支那雞果D中坑最撚鐘意咁樣講野

我真係無話backup都岩
我都反backup佬

睇佢個勢應該無睇達哥篇回覆
或者睇唔明

你收爺啦訓啦你

根據樓豬既答問題技巧 我可以幫佢答哂全部問題
1.我無話過Backup佬啱
2.你除左罵人仲識d咩
3.我地放長雙眼睇落去

我話我唔信wo巴打

我都由一開始都無話backup仔岩

呢家達哥篇文咪交代事件還自己清白lor
你個標題做乜尻呀咁

你唔係講達哥為左錢架咩

咁你即係叫達哥好好反省

你講嘢離哂題
讀唔成書死MK仔係度吠
你到底係唔係壓力大啊

留名待笑
支持樓豬繼續撐

樓豬為反而反，反晒兩邊，再反巴打，只係為得到人哋認同

其實個人思緒混亂成咁呢，不如訓啦

就算達哥係為左錢先至自己做番backup, 佢都係應得嘅。佢付出嘅時間同心力都係對得住果筆錢。

唔信唔收錢

我無講話達哥無資格做

一句講哂 有無權拎返? 有無責任比錢人賺? backup佬出言不遜達哥有無受害?

達哥有版權，其實可唔可以報海關？單野其實同老翻有咩分別？

屌你老母真係曬9氣

你潛啦柒頭
一係去BK搵D無腦老母幫你主持公道囉
講埋D似是而非既野托柒咩
兜唔返架啦
收檔啦

屌你老母，小學雞學埋晒689啲講嘢方式

btw 樓主死撚返高登啦屌你老母

有巴打po左條法例
達哥係有版權而且不需要註冊

咁係咪達哥無比到個平台人睇backup
而有人睇準左黎賺錢
而令backup佬賺錢係每個人份睇既人

咪係囉

on9 到... 唔覆啦

大家對個表達能力咁差既人咁火有咩謂
呢個post由佢沉啦

最憎人就係扮理性，兩邊都唔幫，懶中立咁，事實上有d野只可以係非黑即白，冇灰色地帶

真心唔係BACKUP佬得寸進尺
想拎達哥把聲做CONTENT ID
班BACKUP佬FANS無腦係人地地頭屌鳩達哥
今日既事根本唔會發生
唔係話唔關錢事
做到咁盡仲要扮晒無辜咁
睇見都把幾火
達哥可以忍咁耐都算比足面掛
閣下咁都可以嘈相信都係腦囟都未生埋既智障仔

最醒係你啦

你講埋d無謂野點應

為屌而屌 你連人地講緊乜都唔知

又返返去原點
而家我問你，選擇題，有人拎左你整嘅嘢去搵錢，你覺得果條友應唔應該咁做？
1. 拎得好！
2. 屌佢老母

幫樓主條on9仔答埋
除左罵人你仲識咩

你咁樣講對你有咩好處？

同堆屎講野都好過同你講野

代答
我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話我無話backup佬啱

睇下正負評先啦 懶係眾人皆醉我獨醒咁 係啦你最撚醒啦

講粗口會叻啲既咩 你老母

唔好理佢啦 由個post沉

你咪撚on9啦屌你老母......twitch不嬲都有full backup架... 呢個係咪平台呀屌你老母

連登真係愈來愈多on9仔
覺得自己見解好獨特, 當好多人支持達哥既同時
將一d 明眼人都知既真相扭曲,而覺得自己好撚有見地

利申:非達叔fan

將心比心, 如果樓主你創作一門生意
有人借幫你名義去幫手推廣你你門生意
原來暗中借你門生意都得到更多既利益
你會有咩感受???

你可以話錢係其中一個原因,裡面有更加多既問題
但如果你淨係睇到因為達哥淨係錢既咁煩惱

你真係連小學雞都不如

唔爭在講埋樓主你, 當你自己理據不足去支持自己,又反駁唔到其他巴打
之後去話其他同你有不同意見既巴打係小學雞都不如

唔該你返去你老母個子宮裡面,你連作為人既資格都冇

你除左識講粗口之外，仲識啲咩野代答

版權問題無可非議
退一步講，就算達哥係眼紅backup佬搵到錢又點，唯一可以正當地用開台片賺錢嘅就係達哥

樓主今鋪我支持你呀

點呀眾人皆醉係咪好爽

有網台做節目俾人backup左，再upload係另其地方俾人睇，之後網台報左海關，不過就唔記得告唔告得入

我代返答
你講埋D無謂野我點應呀

唔backup 佢唔自己應做負責任
依家做返 比你話為錢

做定唔做都比你屌呀依家 龍門你搬晒啦！

折墮到要開始研究邊個叻D
潛啦 好撚柒呀

乜撚嘢講粗口會叻d, 我印象中我無撚講過喎，巴打，屌你老母臭閪

漏左

樓主你唔洗回應我, 根本依件事冇討論空間
好簡單例子,你老豆中出你老母,如果你老母冇俾綠帽你老豆
你就係佢地既仔咁簡單既事實

你up 乜

你呢句"就算達哥係眼紅backup佬搵到錢又點"
佢會當你支持佢架

樓豬今晚實好開心啦
咁多人陪你傾計
又咁多人屌你

自己睇負皮 唔須要多講

樓主講既 話因爲達哥唔backup先有backup佬 係達哥錯 達哥既責任嘛

一次過覆喇
如果達哥唔係從g公司知人地賺到錢
你地有無得係到罵我先？
我由頭到尾都係屌backup佬
但達哥如果唔知人地賺錢
佢會唔會攞返黎做呀

七少陣
係達哥未公開回應
Backup佬先發制人
出黎開post扮無辜先
先搞到達哥咁不滿

笑撚到仆街 留名繼續睇樓主死撐

希望大家唔好再撚狗喇

佢知唔知都好 都要有你條講嘢唔撚經大腦既on9仔開post我地先罵到你既

一次過覆你，人地賺唔賺撚到錢，大家都一鳩樣會屌柒你，因為你真係好撚on9
完

樓主自己冇經過思考去講完一堆說話,都可以唔認

你唔信佢收錢 你既立場已經係對達哥作出一種負面既印象

而巴打話你罵佢,唔可以話巴打有錯

因為你潛台詞係指明達哥行為係負面

小朋友 字眼依d野 係文字遊戲

但人發表言論既語氣同用字 已經可以知道你講說話既動機係 正面定負面

你唔洗係到執字粒, 由你開post 你既立場已經好明確

你係屌就屌到達哥落尾,唔好去到一半淆底就戴頭盔

真係...好心而家d學校好好教下班細路咩叫版權，咩叫尊重創作人

達哥無收錢又話放長雙眼睇
咁好難同你討論落去喎

走啦 講黎講去都係罵人
有無用過個腦去理解

你完全講到係達哥錯咁
邊隻字係屌backup佬呀

好簡單，達哥係眼紅Backup佬以佢表義賺錢嘅話，佢一年前就已經會做嘢，使撚等到家陣？

家陣達哥係被人逼宮呀，被隻寄生蟲踩到上心口呀 達哥應承再畀佢繼續做呢種事，即係默認佢可以繼續以大義之名行宵小之事呀！

Backup佬就分唔清莊閒，一朝得志語無倫次，你就以小人之心度君子之腹。

真係抵撚死你拎咁多負皮

你真係好撚好笑
有冇驗下腦係咪真係少減忽
講極都唔撚明
唯一可以做就係屌你老母

你係比人插到咁上下先講咩
我無話backup佬啱呢啲廢話炸

為左錢咁又點？
佢唔應該賺？佢唔值得？

你自己睇返23/12先啦

係因為你無撚用過個腦去理解，所以俾人屌
明唔明？

樓主好撚on9 唔洗問我除左識罵人仲識咩喇 我仲識恰智障仔

你睇返我講過幾多次我唔支持backup佬呀

同埋佢自己既作品，自己收返錢有乜問題。做online唔係奉旨免費㗎屌你，就係你呢d心態搞到香港做production慘過食屎

訓啦 多謝大家 希望達哥睇到

食屎啦你 咩居心

樓豬 祝你早日康復

你比人插完先講炸垃圾 仲要淨係識用呢句去回避人問題 九唔撚搭八

咁我惟有退多一萬步，用埋全體頭盔術
我只係覺得達哥嘅動機根本唔影響佢今次自己做返backup、出po講清楚件事嘅正當性
而且佢又無去到好盡，隻眼開隻閉左成年，在情在理都好難話達哥錯

樓豬閱讀理解應該係0分個啲
完全錯晒重點
根本唔明達子自己BACKUP既主因係咩

係咪假膠想達哥睇到有幾多人支持佢?

安息啦，巴打

將心比心
出賣左幾多次兄弟

一時又叫人睇第一頁，一時又話睇返你講過幾多次唔支持backup狗
唔入正苦做嘥撚左你

問題係舊錢唔應該入佢袋 唔係佢搵唔搵到錢
你老母做雞搵到錢應該冇人會眼紅

訓咗就咪撚醒啦

希望你今世都不會起身

柒左又唔認，係要兜

明明達仔有YouTube channel 又有keep住upload 片上去 咁都叫唔重視YouTube 平台？

同埋有啲野你唔做人地睇準去做呢句係有道理 但用係呢度根本唔合適

即係我本身連載緊一本作品 就係一個地方免費比人睇 而你係我每次更新完之後 冇問過我就copy去第二個地方賣 將所有收益自己袋之餘 仲想攞埋我個筆名 而我自己去免費比人睇 就要比你話我為錢眼紅人
你話奇唔奇怪？

本來達仔都冇呢筆錢啦 唔用YouTube 賺佢都無所謂 想賺嘅早就做返啦 使等而家？在情在理達仔都冇錯

不過如果你又話放長雙眼睇乜乜乜 真係冇咩好討論
同埋我唔係蝗國賣iPhone 就代表你可以攞我啲iPhone 去蝗國賣 希望你明啦

屌，個重點係達哥點解要自己咁辛苦開台，比錢人賺，仲要問backup佬野唔覆， 襯達哥上左大陸就係度單方面出post。

打個比喻，如果你做緊份part time 係為興趣，本身話無錢既，但原來一直有一個自認係你兄弟既人係後面抽緊你水賺錢，咁你係咪會咁善心開善堂呀？講緊係佢會越賺越多喎，如果你仲覺得唔應該出聲咁我無野講。

祝你一睡不起
早抖啦

所以backup佬屈番達哥唔溝通又引罵戰又點計

屌 好撚好笑 加油啊樓主

Jordan告喬丹偷名係眼紅喬丹啲波鞋搵錢

好心柒咗就潛啦

記得食藥先訓呀
同埋聽日唔好咁早叫醒你老母呀，
佢今晚好忙呀！

死返去同啲波台狗玩算啦 正撚樣

有個導演拍左唔少戲
啲電影係戲院比人偷錄左
之後嗰個人放上網絡收費平台賺錢
導演近排得知後就將自己之前嘅電影係網上平台推廣出去同時亦無阻止偷片者
觀眾指責導演眼紅 唔重視 阻人搵食 推論呢位導演最後一定收費
達哥眼紅backup佬所以冇阻止佢 係講得通 對不
佢同backup自己嘅片 係唔應該 對不

達哥知道左人地用自己努力賺咁多錢，都只係決定自己係YouTube backup，沒出信/檢舉backup佬。坦白講我覺得佢好有氣量。如果有個人用我辛苦工作既製成品，沒問過我，而去賺咁多錢，我一定告佢。

其實backup佬即使沒用廣告賺錢，沒問過達哥之下搞咁多影片，其實都未必係合情合理。因為擁有者係達哥，backup佬有義務問達哥授權。

落廣告之後圖利，錢係咪達哥自己做翻backup既原因？可能係，可能唔係，可能係某部分原因。但唔使用太道德高地睇呢件事，達哥係人唔係仙，佢係食飯而唔係食香。我覺得錢都係其中之一既原因，反而我想問，點解錢唔可以係合理原因？

達哥冇落廣告喎

同樓豬講咁多做咩，好明顯一個on9小學雞

屌你老母

如果論
如果達哥只係接受左g公司建議所以自己做返又得唔得
對於你條問題我答你會你都唔會接受呢個答案 咁你問黎把鬼咩

就算達哥自己收返黎做，兼開廣告又點呀，合情合理，無偷無搶。

唔係咁既意思。我意思係影片可以圖利既空間同權利。並不代表達哥一定會落廣告。

係有人盜用，即未經當事人允許，擅自將達哥嘅全部勞力i.e. tatfullclipbackup 用於私人嘅youtube channel 上獲利

即係我有樣賺錢嘅工具（達哥一早知道將將片擺返上自己channel 係可以賺錢），但我選擇唔賺 而backup 佬就將呢樣屬於達哥嘅工具拎左去自己洗，而且係無經過達哥同意，個重點係被偷取，被利用，不被尊重，而且仲要比你呢d 人指摘成眼紅人地賺錢嘅小人，難道竊片再拎去賺錢都不算偷？
係自己未同意嘅情況下被人利用成他人賺錢工具，而且自己一個仙都無，同奴隸有咩分別？

你個iphone 同iphone case 嘅例子根本同呢個case 係兩樣野嚟 九唔搭八，完全睇唔出同偷有咩關係

再加上，backup 佬喺youtube 嘗試申請為官方頻道，佢唔係達哥本人，更未版本人授權，卻想喧賓奪主，翻版話自己係正版，樓豬你仲要加以踐踏作為正版嘅受害者，睇嚟你嘅人性都唔係正版

片係達哥嘅，得佢一個先有資格拎d 片去賺

位唔係咁上的，少年

唔好比人誤導邏輯，達哥係創作人，佢亦有權用自己既片營利，唔好講到有咩道德問題，樓豬係度引導人覺得咁做係唔道德

冇告咪算係咁 又冇要佢攞返啲收益再賠償 真係仁至義盡 仲要比人罵

如果達哥個台可以少啲樓主呢類垃圾同埋班小學雞睇就好啦
btw樓主聽朝訓醒唔好潛水 繼續撐落去

我想講嘅full clip back up 係達哥嘅完整片段，唔係指channel

樓主做咩無啦啦改名

首先 達哥唔係唔重視 係因為twitch一路有重播比兄弟睇 所以先唔放youtube 同埋 一個日頭要返正職 晚晚又直播兩個鐘既人 仲邊有時間管理埋youtube backup 唔駛食飯唔駛訓呀？

第二，你話達哥眼紅人地搵到錢 佢其實大可以一早係twitch 開subscribe 同係g社話比佢聽backup狗搵到咁多錢既時候 自己搞返d backup 轉做全職 唔駛返工返到隻狗咁 趕返黎直播仲要比人屌

好真心 有幾多人可以忍住每月放棄幾萬蚊收入 仲要睇住條仆街unun腳收錢 當正自己係正版youtuber 係佢恩人咁 仲想verify 個channel做正版

最後 無論你係真心定假膠 我都想同你講

屌你老母臭閪！

唔係訓嘅咩？31611

如果事實如達哥所說，他氣量之大，其實有少少刮目相看

樓主加油 支持你繼續話人小學雞

樓主驚到改名

柒到

俾伯母嘈醒

訓醒繼續推樓豬上熱門比人屌先

我覺得係連登出post搞到自己同老母比人禁係地輪姦仲柒

冇野可以對你講，你噉嘅智商同邏輯，我真係冇乜興趣同你辯

眼紅又點
個backup佬理虧未經授權up人嘢 人地都未鬧佢 佢響度撩人

如果得幾個人屌鳩你 你講既野未必錯

但依到有幾百人屌鳩你 你自己諗下道理係邊個到啦

樓主真人都應該係見利忘義嘅仆街仔黎
是非黑白都分唔清
同backup佬都係同一類人

樓主講到達哥原本係印度被強姦果個反而係佢錯咁都癡線,完全理解唔到你用咩諗野,反而經歷左件事我會欣賞佢同情達哥.就因為好似樓主咁概垃圾或者個腦裝屎概小學雞先會出廢j果類垃圾出現.

其實你係咪理解能力有問題
定根本你價值觀就乜撚都錢錢錢
都講到明達叔開台為興趣 唔係錢
而家問題係 達叔自己無做錯 反而比人屌 呢下佢先傷心
你就用自己乜撚都錢既價值觀佢話達叔為錢
訓醒未呀哥仔？

樓主想表達既係達哥錯，backup佬錯成件事得佢岩
根據樓主咁既思維，任何類型受害人都可以找到錯既地方，你俾人姦係你無保護自己，姦到半路你成功反抗到都係錯，你做咩一早反抗唔到。姦完告個強姦犯都係錯，你做咩俾佢姦到。

收皮啦backup佬

Topic：覺唔覺得成件事係眼紅個強姦犯射精爽咗

只係識用二元法去睇野證明你地無腦
Backup佬用人地既野賺錢係唔岩
達叔眼紅人搵到錢都係事實
點解唔可以同時存在？
一定有人岩有人係錯架？
果然小學雞先睇達哥

樓主係backup 佬？
屌你老母啦

1999

好簡單o者
達哥咁仆街咪叫backup佬以後唔好再backup達哥d片餓食達哥囉

大家block咗條柒頭未 佢改咗名
( Show Blocked User - CaseyNesitat )

留底先

樓主正垃圾廢狗渣

你咁講基本上世界上所有涉及金錢既糾紛都係某人眼紅某人架啦
不過講多無謂 世界上總有你呢啲弱智以為自己見解獨到既人

啲電影唔出DVD
你幫佢整翻版得唔得
仲好意思屌番人面皮成尺厚

backup佬唔岩但冇錯，咁佢咁岩定唔岩定有錯定冇錯．

達哥最初都無諗住發聲名爆內幕抽擊backup佬 又無禁止backup佬繼續出片 隻眼開隻眼閉 自己同時做返backup就算數
點知backup佬貪得無厭搞扮受害者 出post煽動小學雞去chatroom公審達哥
忍讓反而繼續比人踩到上心口 你係達哥都反擊啦 咁叫眼紅?

總會有一班自以為眾人皆醉佢獨醒既人 是非對錯唔睇理據 純粹為反而反 樓主便是其一

就算係眼紅又點
原創係佢㗎喎

又一隻人棄我取嘅小學雞

最好笑係樓主一定岩
其他人全部都唔岩

佢擺youtube冇開廣告係冇錢收

backup條撚樣就開左個首期返黎

又一條垃圾出嚟借達哥博存在感
煩唔撚煩呀

樓主係邊到睇得出佢眼紅
d野本身就係佢既
就算佢再串d講句"我而家要拎番你吹啊？"又有問題咩

再想問1句,其實你話達哥"眼紅"人之後想帶出咩訊息

你連點眼紅法都解釋唔到又想將人負面化

道理確確實實係達哥呢面，佢有權收翻泥做。至於眼唔眼紅呢D與成件事無關。而且唔好講到YouTuber 係開善堂咁，乜野當D兄弟係生財工具嘅説話都講得出，唔洗開飯呀依家？教宗都要收人工。唔通老師，父母都當你係生財工具？冇真感情？唔通有有收人工嘅人就唔熱愛佢地份工？唔好講D好冷血嘅說話出泥就以為自己見解獨到。

我冇留意開達哥 請問樓豬係咪就係backup 佬分身？
成件事一句講曬 比你賺係人情 唔比你賺係道理
你賺左咁多年係執到 唔係你應有既回報黎人地開台果個付出比你多百倍千倍
本身你唔出聲達哥都比你繼續賺小小 比你賺返你backup 真正既回報價值
依家竟然諗住反咬人一淡 搞到咁 真係抵你死

眼紅人又點？ 道理上 達哥係絕對有權自己做返backup 加水印
佢都只係加水印 並冇趕盡殺絕 叫佢唔好放 backup
利伸：一集達哥都冇睇過

你咪on9啦

你中文攞咩。。

類比錯誤

係為錢又點
你當正香港地做youtuber係免費娛樂你架？

唔怪得咁多閪人請樂隊黎表演
跟住話「俾個平台你演出」就當係報酬

你落街仆街死都有責任 睇清楚條路啦on9仔

On9仔 自己要搬個例子出黎
柒左就問人點解要針對例子

樓主意思係咪
我借到錢係我既本事，我唔還，屌返你轉頭都合情合理？

呢個例子真係弱智先諗到

係咪已經轉左名

on撚9掹大你隻屎眼睇下達哥官方channel有冇開盈利先啦

事實:
backup 狗加小學雞迫達哥回應
backup 狗如唔搞事, 達哥唔會理佢

樓主好慘，引咩例子都被人秒

屌你老母偷撚咗人野仲要死撐，講緊授權講緊版權呀屌你老母，乜撚野弱勢，乜撚野錢作怪，就算講錢嗰啲錢都係佢自己應得架，明唔撚明呀屌你老母

利申燥底

樓豬 依家講緊版權問題 bu佬未經授權就瓜中獲利，唔係達仔眼紅人賺錢，而係有人盗用左佢嘅版權。呢種情況就周偷野一樣。你再諗下啲是是非非啦。

Btw 屌你老母 懶係要理性討論 樓豬讀多幾年書先啦 啲道德觀垃撚圾

樓豬柒咗要瞓覺深潛

樓主直頭係智障

反達幾時有然過？

樓主嚇到鳩縮？

樓主個名

佢出聲原因係自己功勞係自己唔知情情況下俾人利用左去賺錢 本來想由佢反而俾人擺想枱

講完

眼紅
小學雞logic
樓豬做晒功課未？

正版case係要分番錢比apple架柒頭

蠢唔緊要，唔好衝出黎柒呀嘛..
總之達仔已經好大量，唔好再恃住佢好蝦，趁未有公司幫佢出頭，偷片賺錢個個好收手啦。

唔好比樓主誤導
成件事係backup佬賺錢個方法錯
甚至違反電腦道德 法律
而達哥係原創者 因為佢直播所以令呢件事發生
所以有責任解釋同作出指控

根本唔關眼唔眼紅事

樓主名都改埋

樓豬柒到名都改埋
有時發現有啲人啲正常道德底線都無
我覺得樓豬好悲哀

糾正你就話其他例子
你點解釋backup佬係其他例子
唔洗俾錢達哥或授權

logic 問題

如果達哥真係眼紅佢賺錢就告撚左backup佬啦 樓主dum撚左你個腦佢啦好嘛？

負皮 上一頁

由始至終 達哥冇話唔重視Youtube，而係一早有兄弟幫佢搞Youtub果邊，加上達哥Youtube有channel 6萬幾訂閱，何以見得係唔重視。
再講，達哥唔係日日奉指1-5 930 比你地班hihi睇，而係放棄好撚多社交就係為左班兄弟，所以條backup佬係無本生利，試問一個咁樣backup下而收益大過達哥 你覺得好有道理？
屌你老母用下腦啦 wiki下好冇再出 post 寫論點
有樓主呢啲On9仔真係慘，話咩以理說人
用apple個例子真係膠都廢事比 笑撚死我

晨早流流笑撚死我
既然你無話backup佬岩，咁係咪你都覺佢有錯？點解你唔屌柒backup佬先？

仲有，backup佬偷片賺錢，就好似銀行打開門做生意俾人打劫咁
而家樓主見達哥開銀行俾backup佬打劫，成件事就係達哥錯，點解唔請多幾個保安？
仲要話人眼紅打劫都打劫咁多錢
係都屌撚柒打劫果個先喇

咁既邏輯都諗到
樓主係得既

佢話林生唔做，比人拎去做係抵死喎
問過佢係咪佢唔屌條女，其他人可以拎去屌，佢又話咩「餵唔飽條女唔可以怪條女」

連燈仔反back up佬係咩邏輯
做乜唔返高登？

大家唔好屌完就算
上一頁前block咗條友等佢日後單機先

樓豬做咩改名呀

Show Blocked User - CaseyNesitat )

樓主正撚樣訓醒未？上水啦

樓主有冇睇過果條backup講過乜？ 達哥都唔想搞大佢，係條on9自己講大話呃d傻閪幫佢屌達哥，達哥先打千字文澄清。同埋如果你比人用你做既野去賺錢賺左咁耐而你係唔知情既，到你知既呢一刻你又會點做？

笑死，被人偷野你都可以話係個受害者錯，個受害者唔應該眼紅人地偷左自己野

唔通要歡迎佢？樓主職業係咪做賊？

支持樓主

樓主你呢死垃圾
唔夠人講就改名潛水
你全家生花柳愛滋
你老豆老母冇仔女送終
祝你世世代代都生仔冇屎忽生女落火坑

樓豬唔好潛水啦

( Show Blocked User - CaseyNesitat )
死返天涯啦

其實達哥都好好無屌佢 佢只係自己做返backup
但比人屌

小學雞除左識罵人小學雞仲識咩？

小學雞我已經睇唔起，但樓主呢啲連小學雞都不如
負評

真係屌你都費事 負皮上頁 走先